搵人夾apple back to school優惠(優惠平分)

我有學生證,個優惠平分,各取所需,
幫你買Mac 或 iPad都可以,可加Care/刻字

有學生証 可今晚即出一齊買機
我要耳機 你要優惠

有證 機同AirPods都俾你 但我收返錢 有興趣 TG

TG Tenacityy

限一同出去門市買 廢事有咩錢銀問題大家唔開心

好似限online 買

係搞錯了 仲要買果時賣收貨人要跟名

有興趣照tg 有方法解決都係要面交

滿額啦

有證可搵人夾
要唔要airpod都得

一定要等成個月送貨
No walk in on9jai

搞掂啦等你咩 大把方法玩

得突破Apple限制
全世界都要等你唔使？

成班學生乞食
我都有證 貼$500比你我要airpods
Tg: hugo1991

冇人話唔洗等 呢d各取所需 你衝出黎柒好咩？

平分？平你老母呀